賤價放 比卡超公仔

之前幫人買無收訂比人走左數 諗住一百幾十應該唔會比人走掛

點知真係比人走左數

好曬屋企位 全部6算放出去

有意加TG傾

貼漏

得呢3款？

啱啱先係pokemon centre行完
樣衰到唔想買。。
rip.下次記得收訂

咁撚樣衰 點買

成個賊咁 不了

又唔係樣衰呀 我自己都留左3隻啦自己玩

金銀同ORAS幾好玩

其實個時係諗住多d人買運費會平d 不過中左伏咁解姐

Btw 巴打去邊間centre

本身有意 但比樓主無視 算

我以為你會TG搵我

得呢3款 唔好意思無回你

真係幾樣衰
祝樓主早日散晒

樓主有冇獨立一隻嘅圖可以睇下

火岩隊果款似忍者 好正

我係有個櫃每款遊戲帶一個公仔 擺埋一齊

最樣衰係XY果隻 不過強逼症入囇姐

Push

幾錢？

下，咁得意都樣衰

唔該哂巴打

多謝你清位

三隻賊

水艦唔錯

冇曬

估唔到清得咁快 好感動 連登有愛

已經賣到得返 1，2隻

唔該咁多位